《公投》依刻香港邊個最想警察有人死？

正評：林鄭7娥

負評：反送中示威者

推

反送中的示威者 最多係仇警

但林鄭既陰毒婦人

最想有警員死 然後佢就可以翻盤

政治就係黑暗 警察你地自己惗下

特別中國政治咁多年黎 都係會搵替死鬼

拯救警員性命阻止港共陰謀

中聯辦隨時派人落黎混入人群殺警，伙計小心被利用呀

斷手指已經係警號

7月下旬 唔排除警方出更高級武力

但我係度預言及提醒

暴力會引致更大的暴力

打份工 搵命搏 值得咩？

唔洗爭
係我

支持警察！支持監警會！！！！！！

警監會有撚用咩

講左幾多次監警會得建制圍內自友